今晚利物浦贏到 幫A_Milik找哂所有數又點話

垃圾賤種利狗鬼贏到咩 想同我地雲爺爺爭頭四 返鄉下啦

連dost都要學牛奶囝d衰野

真心想幫佢找數

咁同咩都唔做有咩分别，我都冇走到數

一陣咪輸返

假波唔計

Dost

放心利狗輸硬

熱血公民 街數頭痕

一陣咪失3球

dim

一陣咪失返4球

希望樓主幫我寫埋篇文

你清楚d

好波

入五球一陣？

假波+黑哨唔計啦

係 冇理由垃圾利咁勁 食左春藥咁款

毫無疑問技術性擊倒

熱血公民 走數最頻